今場運動係冇人再出黎嫁啦？

喂 行動post都唔推

幫推幫推

自推

1

2

3

4

對ah

5

推呀

推

6

7

8

9

10

推啊

Up

請阿sir入：

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

推囉屌

Push

大大力推

24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

推

呢張design又幾靚仔

呢位手足話完咗

係咪抗爭完左啦？係咪無曬行動啦？

有類似po
喇

［各國旗手全面進場］今晚人權集會喎

所以咪要大力推番啲行動post上去

PUSHHH

我要行返工
我要食咖哩

手足,推介您睇吓呢個Po

行動post推唔起原因：內文無討論空間

P仔有心無力

pushhhh

點會唔出

禮拜日唔係維園咩

係!

Tui

push

繼續推行動po

唔好俾啲人靜左落黎 大大力提醒大家keep住仲有行動

除左行動post我全部討論都不推文模式

啊啊啊啊啊啊啊啊

推
推
推

pushh

支持行動post

推成個版都係on9 post

星期日先幾十萬人出完黎炸喎

聽晚開始大家又出返黎架喇

迎著風 向前衝 一路有你陪住我

呢個都岩既 下次出post會改善

推!! 大家都要出黎

pushhh

推推

再推

推！做野！

101

推完再推

老漢推post

多謝手足
我都啱啱喺和您返既行動po度問喺咪行馬路去討論吓
誠邀您都一齊

pish

大大力

出出出

幫推~

推
推
推

p牌無力水，推唔陏

推到上熱門
P牌仔上

10.27

認輸了

p

要查案
不了

今晚見

乜撚野唔出啊
睇少我
推呀

TUI

攰左可以去聽youtube再聽下原版願榮光 尋日聽完團火即刻返返來

每晚都會聽一次

希望每星期都有遊行，咁先唔會完

推 幾時先甩P

tui

冇氣餒過，尸sor9ry

推！

推行動post

其實係 每星期都應該要有一個重點遊行

係，完左

推阿！！！
休息夠啦

推呀 屌

721 831 101

幫推

推啊dllm

幫手推

Pish

行翻工

大大力推爆佢

完你個頭

99

連續兩日流水式？諗諗佢

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

聽日和你work!

PUSH

推行動post先啦

推爆

上去

10月29日
全港第一個公開論壇
真實版連登！

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！p牌仔求幫推！

推返哂行動Post上嚟

原來場運動仲未完

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

係想推行動就好正正經經既標題，唔撚好再無聊放負

行動呀

知喇

P 仔推唔郁

好想推好想推

手土

Pushhhhhh

推！！！

行動po 一定幫推

被休息撚中哂毒

大家記得airdrop

擁

咩唔出 推

無架啦

推上熱門

Pushhhhhhhh

其實由始至終唔係民陣吹雞
人數真係唔多，除非突然有事發生
抗戰持久，畢竟好多人真係得大單野先出現

推！721 831 101

五大訴求未回應點樣可以停

推呀喂！

信大家，要恆常化，一日有150，一日都有遊行

推
btw星期六咁多活動既

推

但點解黃毓民係滲透

推推推

P

推+正評

print 出黎

太撚多風向撚 再下你手

留意到熱門開發多其他post
感情
波
趣事

推唔到

繼續推

北區呀，北區呀！

推!

roger

我用力推

推!!!!

個list係咪又開始長

【行動】「10.28」孤星淚 Les Miserable 音樂會

推有用po

到時見

出！

微力達

一推再推

傻的嗎點會無

行動post必推

支持

P牌推唔郁

點會唔出！！！！！

係呀 冇人架啦

其實大家係咪因為之前咁密集既攻勢寵慣哂，兩日冇特別勁既新聞就當沉哂

T

112 113 請煲大佢

推爆佢

Push!

推唔郁都推

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

。

2/11同3/11兩個活動有咩唔同？

p牌仔都推

人呢

五大訴求 缺一不可

推！！十一月二同三不如合拼la

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

行動 post要人

推爆你

Pushhh

Yui

推囉

一齊推爆佢

推 行動POST

幫你推

要長期置頂

光復香港

想推但推推唔郁

88

推行動post 啊

我推

大家係咪開始慣
覺得唔洗做就會贏

推唔郁推一推

吓? 琴日撤左啦喎, 仲出? 出都改改啲主題啦仲寫住反送中。

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推推😖

但唔建議去今晚加泰個集會

大大大大大力推

推呀，完全唔知有咩活動

推推推推推推推

推
標題唔完美但可改善

持之以恆！推！

up x1000000

收工遲咗少少姐

推推推
facebook/ig覆comment都可以落Tag/圖文宣架！

Help you pish

今晚唔會出加泰

貼ig fb la

!

推，推

出嚟啦

咩唔出啊

推推推
出出出

係度呀！出呀

推一下

冇放棄過呀

推 行動post

推推推推推

推。 Dlkh 熱門一個行動post都冇

p牌無力推

求大家推

推撚爆

邊撚個唔出黎

手動置頂

推呀，真港人係咪比人捉哂

幫推!!!

完啦，好嗎？大家都攰了

推呀！

Po左出去

日日airdrop 緊文宣

想推

up

Bump

推 咩喇呀

過晒氣啦

出黎喇真·香港人!!

點解星期日無斷斷有個遊行？

推
不過想問吓11月2同3 會唔會集中一日處理好啲

唔好放棄！

推 老母系咁推！

班友仲淆緊去唔去加泰

屌，去咪去，支持民主，反對警暴

係
就黎輸...

推，

再推

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

堅持

連儂日係指美化各區連儂牆？

又係垃圾標題

輕輕一推

推 一定推

推行動!!!!

其實開左4個月POST個標題可唔可以唔撚好再咁晦氣?

推 真係唔想輸

香港人......

P牌推唔到 都要推

推
邊個話無人出

捱

推推推推推推

行動po
牌大推

岀啊

P牌仔推唔郁照推

Rui

Sor

報告 : 時事台個熱門 好似唔識 update, please check.

其實113係咪同112攬炒撞咗，連續2日維園流水

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

推呀 開咗幾日冇人推

好

呢個更新版

太多和理非活動，出到好悶

推鳩你

聽日入重慶大廈望下先，一直未深入過

Sorry囉

推啊屌

5大訴求 缺一不可

完左啦 攰啦香港人

痴線 明明聽日朝早遊行可以改下常態
Post 又無人推
文宣又無人理

香港人係唔係太容易忘記？

推呀!!!!

推~

十

Push!!!!

推呀！！！

俾大家抖下都得呱
呢排咁多功課 測驗

會出黎嫁

回覆速度太快了

好撚心唔好出埋以d標題黨垃圾post
上星期尖嘴都幾十萬人話冇人再出黎？

而且以d post得個推字，無討論點上熱門

花園道已有兩豬籠一EU
中銀附近大量防暴
各位睇路

你當鍵盤戰士流架

又話每個禮拜五快閃遊行 唔撚見左

毋忘五大訴求，毋忘手足受辱，毋忘義士犧牲

推啦屌

幫推唔緊要 但好憎標題黨

Psh

推啊
pishhh
Upvoteeee

屌 怒推

推上top1

4大訴求呢？警暴呢？

推呀！

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

完你老母呀，我推！

推

光復香港 時代革命

你就無人

節目豐富，要推呀！

Keep 住個士氣

革命尚未成功！點會唔出！

大撚把 幫推

熱門

就完

出 聽日和你work

無計，連登咁多P係到開廢post，仲要好多人回覆唔好不推文

期待聽日行返工

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

幾期待聽日嘅和你返

Diu 英國單野都有4個post上熱門唔撚係呀

行動post一定要推

休息

推啊！！革命不是潮流，一日未光復香港，各位都要keep住團火！

出

聽日行路返工

唔洗問有冇人, 兄弟爬山, 想去就去做!

推呀 今晚中環

10.26慶祝極權落地獄！
照舊推10.26紀念式

推爆行動po

大力一推

好撚攰但照出

推
日日都行返工嘅我可以同你哋講
行返工一啲都唔難

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

咁緊要緊係要推喇

行動

You are not alone
推呀！

P牌tui

聽朝早d起身返工

我頂撚死你

55

出呀rahhhhhh

推。

ok即推

終於有人發現

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

係

勇武拆鐵裝修大台

和理非都係留係屋企睇live算

完左喇 你唔攰人地都攰啦

No condom!!!!!

.

推！！

光復香港 時代革命
推

被加泰洗曬版
無曬行動post

推，好似點都推唔上熱門

屌你老味 呢類標題好煩

上星期都仲咁多人

721 85 811 831 101

10-27 poster?

日程呢??

推
但真心好憎呢啲標題

多謝巴打靚圖

呢排要和理非一陣，掃貨日啱曬（我唔想用爆買呢個蝗語）

支持！
推！

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

有有有

27號又有兩個活動

推推！
最近成日嘈做左咩咩咩美國唔鍾意個下好煩！好似14年唔好激嬲共產黨一樣！依家變左唔好激嬲共和黨

推行動 post
和你返工

各位手足記係黃店食緊飯既都要推POST啊

唔會再有行動，日日網上討論加泰

之前好似有提過要攪遊行的話都要有足夠時間宣傳，黎緊星期日個遊行好似今日先突然彈出黎既？

推屌

你行 我搭鐵

再發多次~~
國際認邊個做香港代表唔到我哋選擇
而眾志事實上做得唔差
食少餐，支持佢哋推英、日、德、台版的香港人權法?

另外，大專學界

推～

人手置頂
唔可以無

推呀屌

再推多幾下

有

831

PISH

推 頂住呀

想去重慶大廈試下，有冇咩推薦？

利申：唔食得太辣

行動post一定要幫手推

屌你標題黨
見一個屌一個

次撚次都要出個負面topic 先得嘅？

唔好用晦氣topic 啦

推！612 721 831

感謝日

612 71 721 831 101

行動post要推咗先！

要推爆佢！

有行動post我就會出盡力推！

5大訴求

港豬去哂睇樓

無論係勇武定和理非都好
兩邊既運動都可以一齊參與
咁先明白各方既重要性
毋望逝去手足及被捕義士啊
呢場仗我地唔單止為自己
仲係為大家既美好將來
更加係為下一代而努力架

推
係咪仲有重慶大廈感謝日

香港人一齊返工
港島上環E4 鰂魚涌A 銅鑼灣E
九龍東 九龍灣A 觀塘A
九龍中 旺角C4 尖沙咀E
10.25 8點見！

推
仲有大把活動等大家一齊fing

又係成版加泰po

反正自己野唔重視

放心，我地仲未放棄!!!

出啊

pushhhhhhh

唔好放棄!!

星期一至五靜得好得人驚

👍🏻

Pushhhh

推啦.

tui!

有心既晨早bookmark晒啦
仲要靠睇呢啲所謂行動post先肯出黎果啲咪又係睇心情出
呢啲咁既freerider多佢一個唔多啦

save 低張圖

pp

推車

Push ar

2/11，下午三點，維園見

各位大佬們，幫手推推行動POST...

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

少到仆街
其實好似冇任何一個TG 會定時出日程

仲有我發現一個好大嘅問題

係當你有心想搵日程嘅時候

你係冇方法係15秒內搵到，有時用1分鐘都未必得

可唔可以係標題/ 內文第一句； share 日程圖片時

獨立地寫

日程

兩隻字？

聽朝ok? 和你返工

行動post一定推

聽朝見

拉

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

完左

大大力推post

行動POST一定要推!!

有無搞撚錯？呢單嘢咁撚大鑊都無人理？所有連登巴絲同我入嚟！

今個星期日行動po

推，大家唔好放棄

推緊

一定有，只要堅持

甘多人都話無人？

無野講

香港人真係好癲
話降溫就即時降溫
2千幾位義士即時變condom

係，香港人算鳩數啦，三分鐘熱度

勇武派，我哋對你唔住

sor樓主借位求推
我發現到一個漏洞！大家遺忘咗六月娘！

屌你今日已經星期五點解熱門一個行動post都冇

推呀行動POST

推呀，香港人未撚贏

講野正面D

行動Post 幫推

出力啊

推撚爆你

p牌
加油

好似有小小密

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

推呀 唔好偷懶

唔理推咗先

31號halloween

112

始終差緊一個民陣大台遊行

721

冇得推都照推🙈

連續兩日流水集會掂唔掂

幫推!!!!!!

直播將軍澳情況

聽晚見個面先喇

大力推！！

聽日見

又係全部港島區....
十八區開花去左邊

PUSH PUSH!!

推一吓 記住各位付出的手足

你知就好，日日廿鳩幾個活動，嘉年華咁，你地太高估香港人了，玩得食得，對香港人足矣

聽晚6點，全港塞爆遮打！
星期日3點，全港梳士巴利花園！
辛苦大家啦

推
推行動post呀 成個熱門勁多膠po 搞咩

再推
做野呀
咁多膠po做咩鬼

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

推(6/10)
搞咩野行動po沉曬底

推(7/10)
不見不散
聽晚醫護 星期日尖沙咀

推(8/10)

font too small

推(9/10)
做野呀香港人

點會冇
繼續出呀呀呀！

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

推(9/10)
做野做野

幫你推，唔該admin將行動post至頂，我好懷疑連登admin比狗控制緊

推(10/10)

Same
成日冇上連登
諗住confirm聽日要做咩
但熱門一個行動po都冇

邊個話架？

因為喺時候開始搞軟件工程。

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

☝️

行動post去哂邊?

標題黨

咁先引到人入黎

P都推

721 811 831 101

推啊！！！

Gogogo

We united
We avenges
We don’t forget
We can’t forget

Stand with Hong Kong
Fight for freedom

朝早反帶風向
推行動post

推推推推

Tui tui tui

推完要出呀
少你一個 出左嘅都少左份動力

行動post推

唔該手足

推啊
出黎夢遊啦

都要有活動先出得，個人認為等狗鐵同中資鋪裝修完再黎個多區開花

推行動Post！！今晚遮打集會 聽日尖咀！
---
想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

PUSH
BTW，TITLE 唔好成日咁負面

喂 行動post都唔推

係咪要由六月九號開始數返咩原因要出黎

推到十一月！

721831

幫香港人推

幫大家推

幫下一代推

721 唔見人
831 打死人

空推

光復香港
時代革命

行動post！！！

推到keep住熱門

推
行動未完ga

1027

是咁的，29/10 城大和你傾轉咗場。

721831101

721721

Tuiii

推啊，呢排見唔到日程呀

咪撚唔記得10月31呀！
831兩個月！
太子靈堂！
太子靈堂！
討公道！
唔好比佢地死唔眼閉

推呀 聽日要出黎呀 !!!

推

btw 垃圾標題

樓主一講即無人

P牌仔推唔起

推！
聽日三點尖沙咀！！！

我想講日程表係比人儲低睇，係無乜宣傳效果
你要宣傳一個活動
就拎活動既時間目的地方黎做標題
再拎得幾隻字既文宣放係圖
唔好再用埋呢啲
係咪無活動啦？ 係咪無人岀架啦？
呢啲晦氣得黎又無乜用既標題黎開post啦